[
    {
        "randomId": 472
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    }
]